曼聯買牙Fred嘅真正用途

就係對住利記唱投降吧
龍都買埋，頭寒了

吸傷

投降吧 我沒有辦法

頭寒吧

呢個係譚小環定係鄭俊宏？